啱channel花生真係一浪接一浪

之前自肥同靜音
今次呀呆同柔柔 真係有排花生

老闆肥仔 希望你哋內部問題少啲啦 因為真係幾鐘意睇你同蝦條哥㗎

個呀呆乜水? 又關岩CHANNEL事?
不過睇人仆街最開心

估唔到喎

自己人睇自己人仆街仲開心

打女人仆街死

lm

galaxyman係邊個

仲民

有冇相

事出必有因 要聽埋另一方先

再咁搞法 就快執笠都似

蝦條哥 blue 自肥自己搞返個都得啦

保持距離先

Joan之前條仔

柔柔咁正點打得落手

嘩。。冇睇咁耐有咁多花生

請佢公開條片比大家評下理

啲關係仲亂過cctvb

貴圈真亂

阿呆係成日彈結他 戴眼鏡 呆呆地嗰個? 佢點解要打陳麗柔?

呢啲花生仲好睇過佢地個台既節目

而家啱channel唔sell女sell是非？

段野邊個打？

背後發生咁多事
最後真係報差佬啱channel咁黃真係死緊

無啦啦點解會打人? 會唔會係知道陳麗柔出軌 太嬲所以打人? 利申9up

我都想講

Who Joan

圖呀

吓，咁就算係真，都係打人條友俾人拉姐
關間公司咩事，唔通查封間公司咩

肯定有啲嘢整到條仔出手 不過要聽埋男方 廢事炒車
而家啲女唔小心掂一掂到都話非禮

現任講到明無綠帽喎
暫時應該都信得過

應該係拎支結他黎打

邊撚個galaxyman邊撚個joan
點解有人識呢d 2打6 扮mk呀叔

所以應該另有內情掛 打人原因係咩? 完全無提

咁都唔應該打人？同狗有咩分別？

柔柔多得mk呀叔唔少
搞大佢對柔柔都唔見得有咩好處

陳麗柔ig

本來幾中意柔柔
但睇完覺得好反感

靜音嗰單係咩事？

反感原因係咩？
睇下後續點啦

4月中分手 深入了解半個月就一齊? 會唔會之前大家已經搭上 ，之後比阿呆發現左 太陽嬲 於是打人? 利申9up

live屈自肥導演食公司啲女

都唔知真定假貴圈真亂

就用法律解決囉

佢話俾人打又反乜鳩感？？

影響到啱channel 就覺得好反感

真 無證據既情況下都只係大家各執一詞

證實左係屈？冇follow到後尾添，淨係睇左靜音個live

可能比人打唔應該出聲掛

d愛情劇劇情可能就係真人真事改編

一定有前因後果
半個月就深入了解mk啊叔

唔撚明你咩邏輯 就算係都係對仲民反感啫

啱channel應該有cctv？

Lm

分左手半個月就同第2個一齊，究竟有幾鍾意阿roy

吓？咁都係因為打人嗰個而影響啩，如果真係有打

保持距離

未有證據之前 都唔會跟車太貼

如果最後冇片交出嚟就知咩事啦

Arm channel摺得啦

I mean 啱channel cctv可以prove邊邊真邊邊假

真心on9
佢咁做得都唔覺有幾成熟
仲要呢啲感情事根本就口同鼻拗無意思
除非柔柔/仲民有實質證據去證明啦 咁就唔同
屌而家得個講字無意思
btw個呀呆咁撚瘦都撻到人落地？
講句仲民同佢一啲都唔夾

仲民本身都唔係咩好人 以前HU.GE 好似就係佢先玩完
先有依家既光頭幫

唔get，應該唔會公開啦，應該睇最後邊個留低？

而家仲民就話咩情況下打女人都唔岩

私下解決唔可以？
一定要任何野都放上ig公開比全世界知自己幾慘？
最終只會影響到啱channel

一定有嘅

唔知做咩撚野 搞到咁撚柒

改名做 扑channel 算啦

係囉，講到尾一頭半個月就深入了解到深入對方
其實你話兩個本身無咩野都無人信
真係要講下打人既原因澄清下先得囉
ｍｋ呀叔隨時搞臭柔柔個朵

D女好興分散投資

又係仲文哩條友都幾撚麻

今舖真係好大碟花生

我都覺得唔係好夾
明明以前唔係食開呢類

呢啲女真係抵撚死 一個月兩個月都好呀
屌你半個月就一齊 我真係想知點睇得出係好人

個垃圾偽毒應該都係賤
但果個仲民galaxyman都唔係咩好人啦
係好既光頭幫唔洗遠離佢啦

你都痴撚線

咁柔柔又唔係話好大隻啫

你自己問差佬啦 過左成年仲關咩事

咁柔柔感情世界的確係比較亂嘅

如果真係俾人打係慘
但處事方式好差囉

啱channel主要都唔係睇佢哋啦，蝦條、米、Ahgi、Jackie嗰啲仲喺度

完全唔知佢地乜水 保持距離食花生

不過條女當初俾人打又唔出聲又唔報警
要同第二個一齊咗 再靠個男仔把口出聲？
又話聽日去報警 但而加嚟放相
有啲奇怪

真係睇唔明條友乜撚嘢logic

你係陳麗柔？
你真係痴撚線

最好去驗埋傷啦

你講到好似係啱channel局內人咁

混血肥仔 呢獲真係多撚謝你地d兒女私情
原本已經煩拍咩題材吸客 同埋做黃channel 周圍撲水
呢家仲要搞d咁既野
最撚慘係口同鼻拗 沒完沒了
就算之後話無野定大家del晒
都係搞撚死arm channel

成班無撚腦

男方以為咁做好撚型
女方既覺得好撚man
但佢兩個都唔記得咗自己係公眾人物
做到咁揚都唔知為乜
令到我呢啲本身都唔知咩事既人都知埋
個形象點都受損 不論岩定錯 兩邊點都實有on9支持

啱channel 盲粉

岩 累撚左肥仔

咁網絡紅人係咁架啦 私下傾唔掂咪擺上網囉 講撚間公司有你份做乜撚嘢啫

擺低句人地係本人就當自己贏咗？
我唔跟車太貼住，但見到你啲邏輯真係忍唔住

自肥開live反擊曬靜音啲point
靜音之後冇再反駁
最後肥仔出嚟大和解，件事就完咗
打靜音有幾個Po追，簡單嚟講靜音個朵已臭

唔岩聽就盲粉

KOL 10個9個都on99

有呢啲咁嘅下屬真係頭都痛

貴圈真亂睇黎係真

愈睇愈覺得條柒頭呀叔唔順眼
唔好後來發現係你地有野搞到人地打條女
唔係既條女一定無得再做ｋｏｌ

柔柔似岩純品 乖仔似蝦條叔呢啲look
但屌人地半個月就深入了解到人地 我地識條撚咩
可能人地碌鳩識轉彎呢屌

笑撚死唔講以為佢係armchannel股東

真心覺得累咗辛苦經營嘅肥仔...

呢個真係全世界都知架喎
如果有追下啱channel

成個行為好mk

兩個都係啱channel 深潛一排先啦

但自肥導演收左皮wo
無出現好耐

想知呆柔有冇扑過

打撚到咁又唔係第一時間報警
啲女人咁撚得意既 乜撚野年代

Agree 台柱幾個無事就得
邊緣嘅唔係靚仔靚女又唔係幽默感強就最多是非

蝦叔

報狗？

諗起肥仔d尷尬笑聲

講真你溝我 我溝你 亂到仆街
無咩實質證據 真係唔會信任何一邊
因爲KOL個圈真係咁亂

可能真係

可能諗住費事搞大 點知mk阿叔po咗出嚟先講

而家為啖氣咪又係話去報

貴圈真亂
唔知蝦叔同米媽有無扑過野

一人一個返工犯過最嚴重嘅錯誤

圖

搞d咁既事都唔想再見到邊緣果幾個 我睇啱channel 都係想開心下姐

三閱 基本野啦 睇個d叫佢地女神，根本晚晚被人扑撚柒

蝦叔似真毒

米媽一定仲係處

肥仔真係好比心機去搞...希望可以撐住

JM9？

Galaxy 係咁man就搵律司告佢啦

咁同呂麗瑤有咩分別
咁撚耐先拎出黎講
女人啲邏輯思維都幾過癮

有冇人見到呢d是非覺得離自己好遠
好似人地經歷左好多野咁
感覺自己係毒撚on99乜都唔知唔識咁

唔好玩啦，要打點會打小腿手踭？
似平時撞瘀，切勿跟車太貼
有閉路咪攞咪攞閉路出嚟，唔好玩哩啲周邊證據

直頭奇撚怪

咁講真，以佢既才華，就算公司收皮佢都一定撈得掂

快d黎arm u buy買野啦～

正撚過柔柔好多

又駁唔到又要喺度死雞撐飯蓋唔知做乜撚嘢

現任話係撻，手踭有可能

肥仔加油

邊個係galaxyman 搏出名？

又會無啦啦有粒大花生

一個月都無就一齊

我覺得搏出名係十成十

p 到咁邊忽正
咁都有九晚follower

成個整容樣咁都岩?

只係想同肥仔講聲加油

戥佢覺得慘

屌 仲民成個低能咁
係男人自己私底下解決啦
Tag條仆街把撚。 成個女人咁

成日loop

真係撻就唔止手踭，腰背大腿位哩啲大範圍位置一定走唔甩

無人識佢 見佢ig賣垃圾

你條女比人打
社會性謀殺就夠哂

佢哋份糧唔係包埋嘅咩
啲議員俾人打俾人恐嚇咪又係報狗

有D人唔打唔得女都係咁話

肥仔心血...唔想就咁冇咗

睇過下但唔知人名，有冇圖介紹下d人

你咁清楚記得係佢地分手之後？

我信佢講嘢
但呢個時勢仲話報狗

呢個我都認同 咁快同第個一齊
係無派帽 但個帽係頭頂上方等放落去

佢喺靜音live之前好早就離開咗armchannel，好似同人不和，但佢離開arm之後成日開Ig live米媽蝦條個啲都有入去傾計

肥仔好慘
好鍾意啱Channel，但一直都唔鍾意睇陳麗柔同呀呆

整得靚嘅咁佢又

成班忠粉去Roy到洗版，證據又未有，真係柒，條mk大叔係咁有料就報警先la，係到dom波鐘

Lm是但一邊比人bin

似作故仔搏上位多啲保持距離

cls 執100毛口水尾都算

仲要全部人係度食係度痾

係全部出鏡都係咁濟

睇佢地啲片條片果個又話一pair

呢個又話係一齊

你地邊個一pair關觀眾撚事咩

都唔知睇緊乜9

應該冇p嘅 最多整容姐

投票個日係印度
然後叫人投票

識佢都知佢唔係咩好人
估唔到係呢度都見到有人講佢

反正又話咩有cctv嗰啲
同埋嘈交嗰啲點都有啲whatsapp記錄掛

唔知乜水
但聞倒花生味 所以入嚟食

條女一腳踏兩船有前科

So true 肥仔好L慘

睇咗佢地最近Q&A條片
每個人講野都有骨咁

同埋唔係話咩，galaxyman仲民同而家TomFatKi之前咪係Hu Ge囉
之後唔知咩拗撬先拆咗夥
對哩班史前MK仔其人格有所保留

其實得d手手腳腳 你話係我吖媽都得
就算比你影埋樣 咁 證據呢？
btw 暫時都係口同鼻坳各執一詞
只係一分手就同第二條仔一齊 條女好人有限啦
說服力都無
假設真係打你嘅 原因呢唔講下嘅？

累撚左肥仔

完全唔明做乜撚 唔係話幫邊個 睇左證據先出黎屌啦

真
本身對仲民無好感
不過點都唔會跟車太貼

阿呆，柔柔個ex亦都同公司，即係啱channel
阿呆比柔柔嘅現任（galaxyman)爆佢打柔柔
galaxyman應該係galaxy shisha嘅負責人
galaxy shisha好似啱channel班女成日都去

咪一撚樣，澳門野咪又係柒

Huge 仲民呀

galaxyman仲民 邊撚個

2邊都話用條命黎擔保wo信邊邊好

要幾撚無能，先會上網求助條女比人打？
個世界只有網絡

打和

其實 係咪「meet」佢？

係呢個icon先啱

點解成日都假定柔柔出軌 所以roy先咁
其實大家對佢既印象都係因為佢做既角色賤咋
你地現實又唔識佢

利申：等睇結果

Arm ar 放出黎都多鳩如

條2打6乜水

十成係綠左
忍唔住出手打個賤女人

追星？星都唔係呀

私了咪算囉 擺曬上網煽風好睇咩
攪臭條女個名
認真通常條女比人打果d都唔會係咩好人

好亂關係
呢啲好明顯玩下就分手
仲開晒po 講咁多 屌完玩一排咪又下個

完全agger
仲要強調淨係識半年，5月先一齊有無人真係信半年都無舖過路去溝

即係打男人就得?

老MK應該冇cctv啩，啱channel先有啦
條友成功搏出位，原本聽都冇聽過呢條友

上五吋下五吋哩啲位無肉架喎
一定係撞或者用棍毆架啦，但係正常會唔會打哩啲位先

條女係獨立發展咁做無問題既
但條女係掛住啱channel個名就唔同
要一下就拎實質證據唔係咁玩拖囉
屌呢個世代個個都睇第一下個印象
睇下樓下呆個度啲留言就知

睇佢地一路講d名
可以冇個識
Youtube8定暗星黎?
真係冇人識你地呀大佬死撚埋一二邊lf2啦

間接話比人知條女淫底換仔話咁易條仔都唔用下個腦

天水圍驚驚之前嘅friend

屌好撚多人同佢有關係

唸起佳仔

睇小薯茄，類型相似都係搞下笑
不過最近啱channel d片高質返
原來係佢地幾條煩膠收左皮

唔怪得新一集無錢變左Jackie同二五仔變左米媽
睇黎可能陳麗柔比肥仔炒左 之後搵條仔過橋報復

混血肥仔小心啲請人啦
請著roy 柔柔呢啲喊三聲

黃絲(唔識fc)

有幾難姐
放條片出嚟話佢打女人咪得
係要借網絡聲音黎謀殺另一個人
邊面拎到證據就信邊面！
btw 肥仔好慘

柔成日上間bar

三個一齊再打，打和la，我仲想聽倒米媽嗌arm u buy ar

仲要cap人地forward出去既storyjm9

咁撞硬物 如果係真 都幾仆街

點樣為知綠左都好撚有爭議性啦
屌啲女好撚興咩精神上出軌個類野
男同女定義都唔同拗條撚

小學雞求認同咁好7

珍 駁五刀

公眾人物

但要睇吓之後點先 分分鐘 無證據 無野好值得講

只可以講柔柔呢啲老手
阿roy 呢啲佢口中嘅偽毒好難handle到
肥仔真係喊三聲

個新男主角其實係乜水

有無相配埋出黎?分唔到邊個
剩係識蝦條哥同米迪露
仲個短髮既女仔
啊仲有個肥仔
其他都唔係好識
係到食就咪係到屙啦咁大個人

P圖容易定整容容易 on9

小學雞鬧交咁
係咪post story鬧人

柔成日上間bar
條仔肯定一早想食啦

自肥同靜音係咩事

出張黑圖 個個都喺度悼念 屌你老味一睇喺度講兒女私情

你地靠黃搵食 呢啲時間講呢啲咁嘅嘢 同港豬po喝玩樂有咩分別

可能已經食過幾次

深入了解半個月 然後一齊 真係好深入囉

你唔認同都無計 佢地係靠呢啲搵食

肥仔加油 啱channel都加油
幾鍾意睇啱channel
希望唔會就咁收皮

4月中後見到?

on9唔明點解咁多人信個mk仔
正正常常唔會無啦啦打人啦下話
就算真係打一定發生啲好撚嚴重嘅嘢先會嬲撚到打
條mk仔又唔講係因咩事打人
就係咁放大佢打人佢打人呢樣野
係就一五一十同比俾多啲證據出黎啦
定係派撚完帽仲要挽鳩人啊

靜音開live屈自肥性騷擾其他女同事

我突然諗起n年前有幾個mk踩單車影住個名叔話要po阿叔上fb條片個感覺就好似要網絡公審左先

收皮啦p牌仔 搞分化

100毛抄野出身
ARM青奴又係抄野出身?

條仔玩開 食開mk妹 屌完西就走架啦

未有事情真相，但發現佢兩個五月正式拍拖，一個月之前先同阿呆拍片
唔好話人哋逼你，你片嗰啲開心係扮唔到架喎
好心唔好咁嘔心啦，呢頭又要屌鳩人，嗰頭又要同人拍片，真係好恐怖
自己又有男朋友仲同我前度一齊拍，呢個都唔係你公司條片，係你自己私人AC條片，你可以搵其他人拍嘅啫
但如果話我真係有打過佢嘅話，阿呆你去死啦等fc

花生好食

個核心班人明明夾得好好
燒烤大王個女 肥仔 芊蕙 蝦叔 米媽 阿波都有火花
ah gi jackie vectra都漸入佳境
尤其是vectra 究極下靶 幾好

唉
好鍾意睇蝦叔阿gi jackie 米媽 vectra
啱channel唔好摺 加油呀

咁你又唔好 好似藍絲咁 人地有23條點樣 直接開口出聲撐

條mk好有錢架咩

我信冇帽嘅
但條仔唔好講到分左手先去追啦
大家都係男人明你想點啦

兩個點都會有一個走

自膠，冇個我字

咁可能條片好耐之前拍落

嗰個仲民係咁喺ig story repost人地撐佢嘅story
JM9

開舖賣衫同開酒吧
窮極有限

希望你老母俾人姦殺（你應該冇女朋友）之後社會性謀殺就夠

你記住呢世你都唔撚好報警

我？

估計係條女比綠帽阿呆戴 阿呆太衝動忍唔到手就

有證據就直接報啦 講咩經

好心你地啦
講花生咪講咯 但都收下自己把口啦
話曬涉事人都係黃
有d on9仲衝出黎話Galaxyman偽黃，
睇返人地ig，上年6月9號已經出緊po撐反送中
Keep住又有po，點撚樣偽黃阿
呢個時勢，食花生都仲可以食到分化
你班mean精真係犀9利
利申因爲今次先識Galaxyman，唔係佢fans

但都承認佢話要報狗係好不智，而且呢個公審行為都真係會影響到arm channel，會鄧肥仔辛苦，佢真心係想做好間公司同埋係一個好儘責嘅社會媒體

有證據就拎出黎
冇就疑點利益歸與被告

唉

邊撚到分化呀師兄，講YouTube channel是非又關分化事

啱channel加油呀

呢下好撚柒

個間酒吧老細？

想屌阿GI

MK仔係咁玩㗎啦

分手半個月後 真係咁快同第二個人一齊
唔理你有無搞嘢啦

點唸都唸唔明 一齊咁耐 用半個月同發展再一齊埋

完全唔合邏輯 越睇越似蒲完之後帶條女走 啱feel .就papapa 食個快餐

我只係覺得如果講到咁憎對方就真係唔會放，呢啲又唔係D乜嘢特別片

galaxy吧就係佢開?

d mk仔最興係咁

小學雞嘈交要湊人數先疊馬

sorry打多左

mk仔要威
要話比人知佢得既

其實條友本身都係啲低智MK仔

好撚好笑真係 你有留意開佢之前HU GE 你會發現成班其實都好撚蠢

不過呢件事我撐硬佢

睇個樣陳麗柔都唔係咩好女仔 姣姣地咁既樣 肯定成日姣仔

好威威

係

阿Gi 加油
希望你睇到依個post!

唔怪得陳麗x力推

排隊啦

燒烤大王個女夾蝦叔好好笑

想搵食就係咁嫁啦

咁邊撚個還個公道比條女？

靠一班爭取成年都爭取唔到一啲野嘅網絡軍師？

咁點解突然嗰個MK仔要出個post？
佢好似講到好逼不得已唔出po唔得

好少聽人講鍾意vectra

肥仔最撚慘

誰是燒烤大王個女

返5p啦mk仔

條仔不停po 啲相撩事鬥非 好好笑

果幾個真係好唔生性

Ban姐

柔同仲民佢哋理直氣壯，一定有CCTV 啦～
打女人不要得

Vectra 究極下靶笑咗
好靚仔又大隻
但有啲天然呆唔夠蝦叔幽默9up 加上班女強勢
但係咁比人笑

vectra 其實都睇得出佢好努力
而且各方條件都好好同平均
樣/性格/態度/反應/對答
係可能仲未係搵到一個好岩自己嘅定位可以令自己發光發熱
希望佢繼續努力

唔好咁高調啦轉個頭分手咪又係柒

咁你支持報狗處理？

真係笑左

arm咪撚執啊總想睇ah gi同 Jackie

笑到我仆街

個感覺佢好撚蠢唔識點形容，總之戇撚柒鳩咁

又或者佢IG story平時冇人tag 難得有人tag 梗係瘋狂洗版

不過佢啱啱又話大家唔使tag佢佢冇打女人屌真係蠢得來好撚幽默

收嗲啦

最撚好笑係果頭分手第日就同第個一齊wo

你唔使偷換概念 我唔係支持 但唔會剝削人哋報警嘅權利

jackie

靠差佬還？
條mk咁大怨氣就私下搵阿呆搞掂佢啦

我有撚講政治ar 師兄，咪撚幫我上綱上線先la，你like 佢地你嘅事la，咪撚係咪都鬥鳩我la波台兄

比啲鼓勵同認同人地啦 見到佢都好努力㗎啦
Vectra 個定位似啱channel既綠葉既
加埋佢一齊玩同拍片其實都幾好睇呀

你訓撚咗幾耐？
報狗還到公道？

屌，我超級唔鍾意阿呆，我只係知佢係狗公
ps:同柔分手溝我中同，但佢哋唔識，只係ig互fol

講撚到咁容易

係你你真係會咁做？真係有心理準備放棄一切坐監？

混血肥仔呢鋪慘
如果唔係有ahgi 出下片，真係摺得

你ig Cm自爆

sor

陳麗柔係咪係903做過 有無人爆吓料

真心希望如果件事過咗之後 可以繼續支持arm channel

ahgi

其實點先算係狗公

閪面阿gi 好正

ah gi係正既
不過都係fc廢事炒車

argi jeng唔睇波扮有睇好q

打和啦super一齊走

其實睇得出佢進步咗好多
對比返一年前嘅live就知
不過戴得太多頭盔同太顧自己形象呢啲都要啲時間去改
加油啦

應該唔大影響
平時睇都係睇蝦叔

有冇自肥同靜音懶人包thx

暫時vectra係最佳收購
仲有永續Ah Gi

估下成件事個流程先 首先女方同galaxyman關係好曖昧 阿roy覺得佢出咗軌 嬲得滯推咗佢落地 所以阿roy辯稱自己冇打人
而個mk仔就指控佢打女仔 因為咁講一定大把人撐

同jacky一齊過

淫佬轉型做下把其實幾好
（最新條25仔片）

我真係理解唔到mk仔啲思維

如果佢有追po 想同佢講 我由你易劉個陣已經有睇開你

無記錯 係阿呆之前係一個一齊左好耐既男朋友

講左件事發生咁耐 日日唔講
今日先講

擺到明條mk仔綠撚左條毒撚毒撚真係好慘

佢地幾時先識幾時散佢地先知啦
但肯定既係佢地形象受損 男雖然都無乜
但女既仲要掛住啱channel個名 累左人地囉

mk仔思維多人撐=岩

你會唔會諗多咗
啱channel你當佢革命基地？

忽上腦

真唔真好難相信

例如呢 睇完冇咩印象了

屌班MK可能係成世人最多人討論嘅一次

狂quote story

典型滑頭賤男

一句講晒米露迪最正

光頭幫班人本身都係咁食女youtuber

條仔一開波就想食佢啦
咁強調分左手之後先開始了解
男人諗乜嘢唔好當其他人on9唔知先得

老實講左咁耐又話有cctv睇又有證據又唔拎曬出嚟睇 似女如果俾人打但係要隔左咁耐先要追究報警係咩心態？ 成條事似十幾歲mk仔既處事手法囉 第一已經對公司唔好第二自己係公眾人物依個身份真係唔怕俾人笑

你真問定反問呀

柔應該疊埋心水唔撈啱channel

黃就唔撚洗用腦？

ah gi應該轉做台柱 試下拍劇情片

多得條八婆唔少

屌你老母 但係個天都唔幫你柒到鬼拍後尾枕咁樣

連續打多咗兩次我字啊下話

你呢個AC都唔撚洗再用

傳聞係咁 但唔知真唔真

上面隻on9神早blk咗，搞事分化狗嚟

會唔會係個毒L話會公開道歉
或者處理件事
但係最後冇做到啊？
似真打完人左數～條女瘀晒

講多d啦

咁係咪姐係曲線話自己濫

唔係話唔受溝咩

成日上間吧度
有冇電話都唔重要啦

慘

多口問下 果個咩galaxy睇佢ig幾黃下
係澳門開鋪唔怕比中共搞？

肥蛙？

老閉係arm channel度

仲民講得到
4月13號
係公司打
有老閉
都係想逼肥仔公開老閉姐

咁呀roy無打柔柔嘅
肥仔咪公開當日/晚老閉囉

有打嘅就係Roy唔啱
無打嘅就係柔Metoo人地

但講到打女人咁大獲
點解肥仔仲俾呆係咁出片

似想唧牙膏咁爆料
睇人仆街最開心

班垃圾mk除左識追人地條女仲識咩

有打 1賠1.5
冇打 1賠2

唔撚想知呀 不推文呀 屌晒你地老母

仲有一個係冇證據

我反而覺得佢其實可以再試多啲
同埋佢自己有個個人channel
證明佢都想係個人領域可以再進步多啲
佢條件又係有嘅
所以我都好想睇到佢有獨當一面嘅一日

唔使多講

有樣嘢就一定最靈驗 就係你自己嘅行動都符合到人哋嘅詛咒

你呢世一報警嘅話 全家立即死於非命 不得好死 絕子絕孫

不過我相信你一定唔會中 因為你自己開頭都應承咗唔會報警

係澳門開咩？

一直都黃到金

但政見還政見 睇下件事會點發展

明顯係上次靚音同阿波單野，兩個要雪返去後製
唔夠人咪我其他人要出多d鏡

冇腦唔可以係黃？
因為人地冇腦而話人偽黃
咁呢d人又幾有腦
唔該你都用下你個腦
大把前線係後生仔心智都未成熟
係咪又唔撚係黃？
宜家叫你地見係同路人
講嘢唔好咁難聽
咁都唔撚得？
呢個社會個個人都會有自己弱d嘅領域㗎啦
係呢個行為係唔成熟
咁同佢係黃有乜嘢關係？

柔柔走對啱channel影響應該不大
但阿呆走左就大鳩獲
微電影 片嘅音效 音樂無人整
又唔會無啦啦請到個咁嘅人

冇打但有推跌 1賠1.1

肥仔呢次真係左手又係肉，手背又係肉
公唔公開cctv都有一邊會死
比條mk放左上台，一陣唔公開又比連燈仔屌到反皮

但如果證明到呆有打人但肥仔照攬佢都大鳩獲喎

同意 galaxy個po都講話公司知 咁肥仔如果明知roy打人仲keep著俾佢岀係幾奇怪
所以一日無片傾向相信被告先

邊撚個黎
老實講真係2個都唔撚識
何來公眾人物

我地都唔會知道真相 我冇幫曬邊一面 如果有cctv真係影到打人一定要告先啦係咪

估唔到阿Roy會打女人

jackie兵仔4號
如果佢有追po 想同佢講好鍾意睇你做live，每次都追
等緊睇你同蝦叔拍亂9咁影，不過係你拍蝦叔

Johnny deep 老婆單嘢後，唔敢跟車太貼

其實星系人係咪j痕
咁高潮爆單出黎

我唔識佢 係見到呢個po 入佢ig睇佢story就見到話澳門鋪聽日開張定試業
係香港日日屌共產黨 但係澳門開鋪
都幾有料

啊呆瘦？認真？

公道d講 分左手媾下女 有咩問題
媾女就係由唔識變識嫁啦

啱channel 睇咗半年就咁多嘢發生
肥仔煩完一單又一單
兩條死mk仔女搞死arm channel

唔識咪唔好理囉

即係全程睇住蝦叔?

淨係中意蝦條想睇佢嘅solo行山旅行片

三個都九唔撚搭八

冇話佢唔黃

阿呆成個吳業坤咁

其實office入面可以裝cam架咩？真心問
好似有私隱問題

依家各執一詞所以都係有片先有真相
兩邊都唔會信住
但我都係估推咗一下跌咗落地
被害人果邊一定又會話咩郁手打人
出手果邊一定又會唔認話就咁推一下算打人咩
所以都係有片有真相食下花生

唔瘦？唔撚係掛

果個galaxyman都幾疊馬 吹晒雞去果個咩阿呆既人ig到帶風向 老老豆豆明眼人都知條女唔係咩好人 不過睇樣似淫

真心打錯，唔係當事人

好似唔比錄音

師兄仲讀緊書？
有咩office 冇cam

自肥同靜音係咩事？

就咁睇似單車撞傷兼俾大量蚊咬

無話你話佢唔黃

Arm ar 之前都有人講la 黃都可以係仆街

喺公司打人咁狼

我見佢之前d片都算中等

同埋每個人觀點唔同 你可能覺得影張相就係證據 但係佢既然講到有cctv錄到我就覺得睇完先好下結論 始終我地街外人純粹食花生

其實澳門好多人都會屌尻共產黨
只不過唔可以公開咁屌姐

靜音老屈自肥me too

無架
咪等cctv囉
尻估都無用

9估
柔一路同條仔曖昧
呆毒撚心態覺得一定帽左
拉扯期間跌落地

打女人 一件事
比帽人 一件事

你話無比帽人帶
邊個知阿？

無啦啦做乜要打佢同困住佢一日？
貪好玩咩？

打女人係抵死

無比帽人帶？
仲難信過林鄭話中央無干涉香港

又見證一隻網絡乞衣收皮

我既原則好簡單

唔理邊個啱定錯 有得推死kol就一定會大力推

唔死都要佢重傷

做幕後啦柒頭如果你識剪片嘅話

呢條友知咁清楚呀呆仲要有follow佢

有cam唔係好正常咩

不如黎個鬥黃大賽先啦

完全諗唔到打咩字 會打錯個我字

一張圖就話係比人打如果真係有比人打 條女弱智㗎？比人打唔識報警唔識同人講

點解呢? 點先叫網絡乞衣先?

肥仔post完出嚟證明呆有打人
但呢兩個月繼續俾呆出片佢都麻煩
柔好明顯把心一橫飛起肥仔跟條mk過世

點解唔得
除左廁所之外
以我所知
就邊到都得

但你要有措施保護資料唔外洩
有錯請指正

其實派帽呢啲都100%係㗎
點會分手咁快就一齊 係男人嘅都知咩事

花生mode: on
唔知打人有冇發生啦，不過平時都睇得出柔柔一定係情場老手，一定係佢食住roy

其實有咩好討論 關我地咩事
不如睇啊GI仲好啦

姦殺人嗰班咪黑警囉

肥仔先係輸個個

你見係黃就攬，係你眼中即係掛住個黃字做錯咩都唔屌得啦，咁大個人洗唔洗呵下佢講下次唔好咁呀大佬，有無諗過肥仔處境呀，依d就同路人互咬啦

應該係知情人士

都係Ah gi世界第一

條mk咁樣方式解決
間接害左岩channel

其實mk仔都幾醒 依家已經俾佢入咗做 “打女人” 依個罪 就算之後證明到阿roy只係推跌佢 基本上都係判咗死刑

你唔識就唔算公眾人物

其實如果真係有出手既咪報警囉冇必要未定罪就上網爆料 講到又CCTV 又驗傷又剩好難告唔入 到時判罪先再踩多幾腳佢一定名譽掃地 無撚端端有個MK仔出黎講兩句啲人就癲咗咁互屌on99

我諗肥仔太樂觀冇諗過辦公室戀愛喺散咗後有幾濕滯

報警唔好玩啦

嘩屌 原來香港公司咁西

成日係老mk間bar出出入入
溫書咩唔通 醉醉地flirt下就實有
條老mk何必呃埋自己 只係深入了解半個月

乜撚嘢唔小心大力整到瘀咗

喂 咁都過到骨

咁陳同佳唔使審啦

打女人咪打女人囉 除非真係引發第三次世界大戰姐
唔係嘅話就認咗佢啦而家咁樣仲柒

不過我係佢會直接收皮算乜撚都唔解釋

反正本身都唔紅

以我嘅反社會人格 我應該會直接用真acc屌鳩番啲人

類似oscar ma之前咁 不過條友都唔夠膽用真acc

老實講 我信阿roy多過信陳麗柔

未知邊個啱邊個錯

但就咁睇仲民呢條友一撚定唔係咩好人

死MK半個月深入了解食女，拎黃嚟做招牌但呢個時候話報狗，仲要係用警察兩個字

回應ig comment成個小學雞咁

本身幾欣賞柔柔，估唔到會痴件咁嘅嘢，就算結果佢係受害者，印象都差曬

yes不停放大阿呆ig留言果d勁多佢既fd

報你老母警呀

啱呀
如果證明Roy有打人
肥仔都好大獲
點解仲俾呀Roy代表arm channel出片出live

咁大個人唔好扮小學雞啦 玩語言藝術啦

隻手似跌倒撞到野整親
但隻腳啲野一pat pat比人打會咁架咩
又細又一點點 唔似係拳頭同腳踢做到出黎
利申三年泰拳經驗成日比人打都未見過比人打會一點點同一pat pat

貴圈真亂係堅嘅，肥仔自己都想食阿gi

最撚慘係逼死肥仔
肥仔公唔公開條片都係死

要報狗咪死去報臨報之前放曬上ig唔知搏乜

芊惠子

先當佢有打 可能女方驚或者唔想報狗搞到男方前途盡毁 所以想私了 求財/道歉？
如果冇打就係想掩飾派帽
Btw是但一邊仆街都想睇 最鐘意睇啲kol仆街

希望肥仔可以係件事越搞越大之前盡快平息左佢
唔係搞到好似男人eeetv 咁半收皮就可惜

點睇都似生人勿近

周圍興風作浪

睇嚟你真係未返過工

同微辣班人熟 易話為啦

男人etv係隻李萬璣自己出黎整臭自己個朵姐

咁to be fair肥仔都係同老婆一齊返工 好難話阻止人地

呢d mk兒女私情完全冇興趣想知，我淨係唔想啱清爐摺，咪撚再累肥仔啦

係男人嘅，打左人就出黎認啦
出左CCTV if 有打人嘅，呆收皮都得
if 無打人嘅 柔柔收皮
btw armchannel點都收皮

你當我心理唔平衡點都好啦

根本做得kol呢啲都係發下明星夢想出位不勞而獲賺錢㗎啦

我係不屑佢哋冇才華又要成日博出位咁

有得拉佢哋落馬一定大力拉

Ming狗 托狗 屎狗 見證着咁多原本可以有被動收入嘅撚屌 收皮/大大減少收入真係好興奮

而家又有呢隻初出茅廬雄心勃勃嘅kol 輕鬆打沉 正

報告長官：又一隻擊落

佢都冇屎忽

講真呢壇先不論陳麗柔點佢條新MK仔一定係戇鳩屌你老母佢條女俾人打佢仲叫人repost share 都唔撚知乜撚嘢玩法仲要去報狗 究竟係咪MK仔普遍智商比較低

d片黎黎去去都係情情塔塔 搞成咁真係只能夠講貴圈真亂。

係波post留幾個言開幾個post就波台師兄
咁香港野又柒澳門野又柒 咁睇外國野算啦

你曲解我講嘅嘢又話鳩我語言藝術，你玩撚曬la，我話微辣垃圾 垃圾—>又同黃藍又關？波台狗收皮la

咪係
一間士多size嘅鋪都最少兩三支cctv
至少門口同收銀

你肯定有精神病 建議你得閒去check下

同無縫接軌有乜分別

夜啦 瞓啦p牌仔

得啦得啦 下次你條女比人打 就社會人格謀殺佢
做黃一定係咁

話說今日live 係阿呆做既綠色力量

兩條軌重疊

佢間IG shop

講緊office啊大哥

d女人係咁易hi下都會瘀

正吖，點都收皮

大佬，你係咪理解唔到我意思？
你可以話佢擺曬上台俾人公審唔成熟，好幼稚
但你唔可以話人偽黃
明唔明咩叫一件事還一件事？
人地做錯一件事你否定曬人地成個人生咁
你同d女人一發脾氣搬曬所有嘢上黎鬧有咩分別？

同埋我咪講咗鄧肥仔慘咯，肥仔同arm channel 一直都有撐開，之前見到呢兩pair 分手都已經覺得肥仔左右做人難，宜家更加

勿跟車太貼

原來兒登真係好多小朋友

評論佢處理手法差就係人格謀殺？

佢咁把炮唔屌得㗎？

唔洗坐office

Lm 跟進

你咪岀去問下有幾撚多人識呢班網絡垃圾囉

講真我擺到明話你聽我係所有kol私怨撚都得

純粹真係唔想班KOL有被動收入 魚蛋論

不過我覺得其實絕大部份都係好似我咁諗

呢場運動牽涉好多KOL其實本身問題唔大

啲人係乘機做鳩佢哋

咁梗係要大力踩多腳啦

呢啲就係做KOL嘅成本啦 如果唔係真係做得你哋咁爽呀

好柒

講真分左手半個月就有新仔正常咩

真心想岩channel好既話就內部解決
2個再一齊做野都會面阻阻
最差既情況就係出律師信+驗傷+cctv

柔柔同條mk一齊 都唔抵幫 識埋呢d iq eq咁低既人
預左係散拖

倆個一鳩樣啊呆同魚仔、柔同仲民

好疊馬

但其實處理得好就唔洗極速收皮...
都係嗰句件事越快平息對啱channel越好

條友真係白卡佬

我都未坐過office
但我都知
其實唔係common sense咩

屌你mk曬馬

唔知乜水+1 同之前咩屎家軍一樣

阿呆block柒咗佢仲嘈多幾次
真係好撚肉酸咁大個人

你追蹤下條友啲comment

大部份都反社會人格咁

有時仲要精神分裂

如果有打
肥仔雪返阿呆兩三個月應該件事易收尾好多
而家出唔出老閉都係死
柔就算啦有條mk養唔洗再做幕前

搞死左HU.GE, 想搞死埋人地channel

兩邊都係mk咪正常
兩杯黃酒落肚乜都得啦

一係條女臭雞 一係就綠撚左人

環島一日遊師兄，我P牌就一定係分化撚嘅？喂講事實唔撚夠人講，你咪撚鳩縮la，我光明正大洗撚縮？

最正常喺要用一齊嘅一半時間黎復原。

唔明同黃有咩關係明明係條仔處理得好撚柒屌你男人老狗咪約埋陳麗柔個ex出嚟開波囉 搞咁撚多野做乜春

佢最撚癲係講到有文有路咁成件事係好正常咁痴線

事前完全唔識galaxyman，一睇，嘩屌，死mk嚟㗎喎

估唔到而家仲有mk仔，著件super me 加對sacai 同村上隆影相，反v 手勢冧死女。

唔講一定有啲嘢話唔定自己出軌俾人發現 條仔嬲起上黎打

Google左一下 好多人都有問

公眾人物喎好撚岀名咖聽講呢班垃圾

酒吧佬一定係聖人
晚晚見到條女上嚟飲到醉都完全冇感覺

人人唔同 點會有正常嘅定義

其實so far有冇實質證據證明阿呆有打陳麗柔?

都未見過一個Channel咁亂
每一個月都有事發生

唔好追住我黎咬啦 雖然依到係兒登 對唔住啦 P牌仔

肥仔真係好慘 搞完一單又一單

你應該無得救 可以慳返啲醫藥費

得啦 你條女比人打記得唔好去報警啦

可能係柔柔想armchannel收皮先搞大件事

今年零舍多
應該真係俾米媽求簽求衰咗

個咩啱青爐執柒左佢把啦
管理不善個老闆都好大問題

公眾人物 笑左

姐係分左手半個月就拎埋電話再一齊
條女今鋪用咩洗都唔清窩

以為mk會養佢過世

係真愛

全世界都係咁喎Ching

唔講冇電話都話信下佢
上左間吧幾個月電話都冇呃得邊個

條MK仔咁撚樣搞完佢報埋狗
我諗陳麗柔以後要喺幕前拍嘅都好撚難

酒吧真係好淫亂

條女又黃又出名，報完狗畀人二次傷害喺狗屋姦撚埋嘅時候

真係多得你唔少啦

既然有片仲洗乜約人出黎開波

又係呢d 出去問下 既濕9理論 係咪全港都識先叫公眾人物
冇留意網絡就唔識嫁啦

正如 咩鬼BTS好撚紅 但係d人唔聽Kpop就唔識嫁啦

你狗吠先亂鳩咁咬，依家話返我轉頭廢閪，你碌鳩縮到睇唔撚倒la，環島鳩

一齊做埋節目都冇交換電話
柔肯定講大話

其實放條片出來咪清楚哂
仲洗乜估邊一個講緊真話

問下佢有無ig message?

黃條撚 投票個人係印度 然後叫人出去投票

睇佢ig comment 啦

比人踢爆就兇鳩人 嬲嬲豬啊

肥仔好慘呀
Arm channel要加油呀

其實想講一樣嘢
Galaxy 好識運用群眾心理
真心希望大家小心呢個人

佢huge嗰期已經係
內幕唔講得太多

我會先持平睇呢件事

有定律嘅咩

其實真係好撚戇鳩
反正遲啲混血肥仔都會出嚟解釋㗎啦
有咁撚柒多日唔揀係要揀今日
呢個戇鳩仔冇眼睇

真係勞煩老細

根據無罪假定，暫時mk仔同柔柔係一啲有力證據都無拎出嚟，Roy呢一刻應該係無罪，但已經被公審？

可能係無縫接軌 但佢地自己岩撚哂 明明好撚有問題

頂點解咁似條新片內容

上黎連登同大家對質啦

講真如果陳樓柔自己出嚟講我會揀信掛
經過完呢個戇鳩仔把口之後
我淨係知道呢條友戇鳩係一定嘅

唔好咁認真，我都喺聽psycho 嗰tutor 講，冇fact check

唔講呢單野
以前huge佢玩福正果d就得 自己比人玩就發哂老脾
小氣到仆街

就嚟執笠㗎啦，全部都唔生性
淨係得返蝦條撐住

其實肥仔真係幾有心
啲片亦都好睇
今次真係多謝曬

唔識又入呢個post唔知做乜鳩

講網絡垃雜 有排都未到啱Channel

好好笑 佢個三撇鬚

睇左仲民個post 留個comment唔岩聽就叫人上鋪頭對佢對質
心諗你邊位 洗撚同佢交代咁多
分手半個月就即刻埋到位 大家知咩事啦

點解你會覺得要交片出嚟

好似仲係同學嚟？

個mk仔係咁post story曬馬柒到打冷震

大家都好似見到打女人就先入為主左咁
嗰個乜仲民話4月13號啊Roy係公司打陳麗柔，咁一定可以公開施暴片段，點都會有cctv嘛。而且channel一直有出片，有冇傷睇片就知，例如二五仔陳麗柔着短褲可以見到，同仲民po出嚟嘅完全唔一樣，咁都唔排除佢新陳代謝好或者遮瑕。
大家唔好咁易比人帶風向同跟車太貼啦，分析下再mon都未遲

huge根本就係比條撚樣搞死

真心唔知原來咁多office會影人做野
咁大壓迫感都當正常
睇返多少少資料

原來有錄影功能 就必須主動告知僱員
而且唔可以對準特定嘅人/特定嘅群體

真心唔知大家原來咁熟私隱條例

睇呢條live果時都覺得條仔同陳麗柔有啲野
當然未必係一齊左
但一定係比同ban姐芊蕙子熟好多
你見條仔講野永遠都係對住陳麗柔咁滯

如果真係有打
肥仔交唔交都死

垃撚圾 又貴 我就不了

呀roy嗰樣睇落唔似會郁手

用ig diret姐

又咁樣擺低一句就算

說話又唔係咁講 好多家暴施暴者個樣都唔似

一早中出咗

唔係咁簡單
總之galaxy都唔係咩好人來
踢爆佢啲嘢一陣到我比佢捉到出來

幾中意誰是二五仔

不過cctv唔back up未必留到咁耐，多數一星期/一個月
分分鐘片都無得睇

呢個乜鬼仲民食女無數

條友又唔拎曬啲證據出嚟講 係到講啲唔講啲咁死mk

我信冇搞嘅但冇曖昧真係搵撚信

是但喇 office腦細既存在仲恐怖過cctv

其實最好笑係話男方將分手責任推落女方到原來有其他人會在意個責任？

btw, 打人或者老屈人都正仆街

ching你唔洗講d咩
淨係睇片都feel到佢係個閪人啦

但香港邊度有平靚正真心問

我覺得如果真係有啲咁嘅事佢老細一定會backup咗先
費事啲人秋後算帳

佢ig story好識帶風向
不過冇用
On9仔

典型mk仔

花生

宅男都係唔好學人溝港女

搞到依家mk阿叔加港女鬥宅男

好鐘意睇啱channel
咁搞法點都害佢佢地.... 肥仔加油

條女老手黎架啦

從字眼中睇到少少
想發大件事 批鬥啊呆
我無話呆一定岩曬
但成件事就係呢件mk大叔借機發大黎搞

收皮啦啊叔 做左幾十年人都係咁小學雞 玩埋d網絡圍毆
有種就比多d證據啦

如果一早就知 而男方真係有打人
仲比佢出幕前有d仆街

討論個mk仔，個mk仔就一定係贏家，本來就唔撚關佢事。
柔柔同Roy就點都輸。

最慘係肥仔

勁on9
傻仔一個

不過等睇陳麗柔同條mk好快散
條mk做野真係好撚on9

唔講其它先，而定呢條友搞到單野好撚柒
周圍辣火頭

肥仔蝦叔加油

大家討論還討論
不推文啦

其實分咗手幾耐先俾再拍拖？
一個月？半年？一年？
感情嘅嘢有得咁樣計架咩

好心啦咁大個人感情事私底下解決啦仲細咩, 下下放上網搲爛塊面。我當你真係人地分手之後先一齊, 一齊咁短時間根本唔適合咁高調去介入+同網民互鬧。呢個世界唔係淨係「對與錯」咁簡單, 就算你岩哂都好 處理既手法係好重要。成熟既人係會低調處理私人事 等成件事完滿解決先出嚟一次過解釋, 特別係做幕前。而家兩邊各執一詞 嗰個Galaxyman又搵佢既朋友去鬧Roy搞到咁大 我好肯定咁講最尾全部人都輸 仲要搞衰埋啱channel

玩呀奇passport果集
下下屌到呀奇勁盡
個mk格出晒黎

之後有tomfatki
佢地圍內可能都頂唔順

客觀現實就係條仔搞到啱Channel 混血肥仔 陳麗柔 阿呆 全部都有影響 順帶提升埋自己知名度 去賣衫又好乜鳩都好順便又有條女可以玩玩完一頭幾個月玩到厭咪換過個囉高手高手高高手

咪又係抄黎抄去出嘅嘢 on99

但最後埋尾都係得佢同法老，眼睇似另外3個中途放棄咗

條MK依家係咁撥火
係威既三口六面就拆掂佢啦 係網上面講咁多做乜鳩 你估全世界都留意緊你地咩

呢啲時候
食下花生好過亂加評論
始終每個人既版本都一定唔同
保持距離

同埋始終係兩個人(或三個人既事)
只係因為都算半個公眾人物
所以難免會成為討論既話題

其實睇得出肥仔好比心機
亦成日拍啲有意思有黃意思既片
但咁多是非 原來貴圈真亂係真係亂到咁

自肥同靜音咩事

真心好撚肉酸
係自己個po圍爐以為自己好撚疊馬
係到瘋狂出po係到公審人以為大聲就係有道理就係啱咁做乜鳩
你係要公審佢就擺曬啲證據出黎大家都會幫你去屌爆佢
依家咁算點出兩個po打一大渣字就係真相咩

就咁定性啦總之矛頭直指呢個戇鳩仔
至於陳麗柔同啊呆之間嘅事等混血肥仔出嚟解釋

咁就梗係唔係射住個人影喇
個天花咁高，影住個大環境

其實咁撚高調搞大佢 唔係想封殺roy去合理化自己綠咗佢都唔撚信

屌你老母
知唔知好醜呀 小公主

啲口吻咁似mk仔撩人出黎隻抽

無左個垃圾mk
一帆風順

冇text真係搵鬼信
不過更有理由懷疑roy真係覺得自己比人戴左綠帽
有冇郁手就唔知
但我估應該有當面對質同肢體接觸
女方就當然會發大件事去講
不過講到自己完全冇錯站係道德高地我就唔多信喇
肥仔應該炒哂兩個保返armchannel

有無打都好，梗係唔交喇
公開點都不利過唔公開
同埋本來就係公司內部嘅機密嚟
係擺咗上網先被迫要交代
點都會得罪是但一方

點解阿呆唔出聲

咩原因都要屌啦打女人 如果真係佢打既話

組織緊

柔覺得阿呆今日條live擺明串佢偷食

睇怕都係呀呆知道戴綠帽 嬲得濟打條女

條女之前已經成日去人間bar 你話同條mk冇野都唔信啦 又邀人上你個live 散左兩三星期就一齊

兩邊都係on9 兒女私情搵間公司黎靠飛 肥仔真係多得呢班on9唔少 之前個靜音又係咁

可能我哋諗嘅半個月了解同佢哋唔同
可能佢哋半個月每日了解十幾個鐘

屌講真要女有才華仲食到一兩件啦
屌有咩三七21自己私底下解決咗佢咪算囉
究竟MK仔算唔算男人

聽日睇阿呆

李萬磯條垃圾咪就係陳麗柔best fd

女就知者 男既圖都無張鬼知邊個咩

得肥仔一個成熟冇用 條女成熟d就唔會係網上面咁搞啦 依家成村人係度食花生
有證據既話你鍾意告到條仔坐監都得啦 唔駛擺上枱面搞臭埋啱channel個朵呀

就算件事係男定女唔啱都好

個星際男真係好撚柒
好似爭在未撻朵

除咗佢story，都係屌佢死狗公多

肥仔真係慘

打女人既男人就一定係仆街，呢樣冇得拗。

不過如果條女比帽人戴，條女都唔抵可憐。

想galaxy仆街其實好難
佢係世界仔來
最好就ignore佢所有news
你越推佢越開心

你地跟開呢個人都不難發現條友幾個月就一單嘢
對上嗰次就話自己係黃比人打壓間垃圾鴉片煙館

冇圖你講咩都得啦

佢就係想依家咩證據都未有就帶啲人屌9人

講真 佢一早就知條女”俾人打” 但又唔叫條女去驗傷？

條mk啲朋友都幾好笑
叫阿呆攞證據出嚟證明自己無打人
點撚樣證明
唔係應該條mk同柔姐攞證據咩

今鋪肥仔應該要炒晒了
留是但一邊
都應該比人洗youtube 留言

清楚到咁 呀呆？？
大力小小就成身瘀 唔知仲以為你係大笨象

查查 我係仔都幾鍾意睇你
加油

有冇證據俾人打壓？ 定其實想吸客咋

咁呢個世界就不嬲都好唔公平嘅
時代變，市場亦會變
科技進步，多左個平台俾人去展現自己
依家嘅kol咪好似以前啲明星仔一樣囉
明星亦不乏一堆無料嘅，只係識博出位
楊明，馬碲露就係好例子

市場永遠都係supply and demand
香港多數kol都係無咩才華嘅原因
就因為係啲人就係中意睇呢啲呀嘛

如果你話撇除政治原因
其實ming仔啲片係ok嘅
希望你可以睇開啲同唔好咁執著啦

其實經營手法係咪有問題...點解
好多人都好似唔做得耐咁
真係辛苦肥仔

柔有mk照唔怕炒
呆就應該唔洗再喺youtube界撈

如果佢無講大話 即係佢地半個月: 交換電話+拍拖
究竟有幾鍾意roy
仲要陳麗柔嗰排日日po叫春story
原來已經同個老mk一齊咗

光頭幫飛開佢都知咩料啦

同埋 要型就做兩手準備啦 依家話聽日去報警都on99

佢應該po啲驗傷嘅證據出黎呀嘛

屌你老母陳麗柔話中間無野 搵鬼信咩

依家擺埋成間公司拖人落水賤女人

你係禁慘一早報警拉呀roy入去坐囉，依家又開post

又炒起曬啲花生要arm channel同你攬炒

仲有你地中間無野搵條撚信咩

肥仔fb出post

肥仔好蘑菇

坦白講我覺得果兩張相其實睇唔出係用咩可以打到咁 似一粒粒 又唔似用手打

不過都幾服佢次次都可以企到道德高點

個人推測呢次應該條仔真係有郁過條女
（可能因為綠帽有拗撬之類）

之後galaxy再用語言偽術推一波
令對家水洗唔清

頭盔 我同佢合作過 我純粹用佢慣用手法推測

咁又唔得
如果roy真係無郁手連佢都炒埋咁對佢咪好唔公平
比條女屈兩吓黑白不非咁都比人炒埋公平咩
同啲metoo有咩分別總知邊一邊錯咪炒果邊囉

幫你 Google咗睇星座

肥仔張圖解唔好跟車太貼？

其實啱Channel咁樣處理得幾好
剩餘啱啱上面嗰位師兄話齋
嗰個戇鳩仔周圍撩交打搏出名博上位
無視咗佢唔好比呢件事發酵就得啦

中上樣巴打嚟

認真講事實姐 啲花生越來越多 本身都頹頹地冇乜廣告 之前有性騷擾 依家就打女朋友 一鑊衰過一鑊
唔通咁樣會賺多啲views賣多啲廣告咩 比着我都唔會搵啲咁嘅公司落廣告啦

即條mk同柔一心要搞大件事

女方拒絕會議

想搵咩睇吓我識唔識推介下

條女俾人飛嘅時候就會後悔

即係冇片？

即係嗰陣柔都承認話係拉扯
過左一排條新仔先話係打

睇到呢度我點唔信係條仔想搞大佢 條女似係扯線公仔

要點打先可以小腿一撻撻, 唔好玩啦,
仆親/比人撻落地都好難做到膝頭無事小腿一撻撻喎

有都話冇啦

想唔撈就送個炸彈俾公司

肥仔講到好撚白其實
係有人想搞大件事make noise
老實講有邊個人想將自己既醜事外傳通天
講左咩 自己參透下

我想睇片咋

福正三個好似話仲民太想上位 所以先搞到HU.GE摺埋 同埋兩邊人理念唔同

唔怪得肥仔保roy俾佢繼續出片

佢乜都知啦 點會唔知

就算有片都好
應該係經過法律程序
佢話而家去報狗要等啲狗上去拎

網絡攻擊 好小學雞
真係打人嘅 咪打返佢 打個和lor

達成共識之後再搵埋條MK屌鳩呀呆？

睇黎條女俾mk迷到溫溫燉燉

有冇啲平靚正，想formal啲

仲咬

有cam肥仔可以睇片了解啦
好似佢都唔sure

上面班人唔係話office有cam是常識嗎

慘撚到 要個老細幫佢哋執屎執尿

睇到兩樣野
Roy接受內部懲罰，即係真係有打人？
而
女方亦都咬住唔放make noise?

個仲民想搞大件事多啲喎

冇whatsapp
live 都一齊做過呃啲小學雞mk 就得

仲民本身唔係好人囉 屌
我信阿呆多d

間公司啲員工就好似啲倉鼠咁
冇睇一陣
啲倉鼠就不斷互相繁殖
亂撚哂倫大雜交

ig direct

肥仔好熟陳麗柔個性 都講到咁 明顯條女有問題

Ig dm

應該係講緊鎖住佢呢點

agger
陳麗柔次次都光速換仔 都唔係咩好野
可能真係派帽比人打

張相同啲字
講真分咗手有真感情都唔想搞到周街都知發生咩事
我地應該唔好發酵成件事
唔好比條mk同條友達到佢地想嘅目的

Roy喺office鎖人所以受懲罰

唔夠柒？仲覆？

二人堅稱只有拉扯
拉扯定撻啊，條mk有心搞大件事

信阿呆條毒撚
多過
仲民條撚屌mk啦

仲民我屌你老母阿

好簡單直接無視左陳麗柔條新MK仔
淨係關注陳麗柔同阿呆之間嘅事態發展
唔好俾條戇鳩仔得益

Joann即係關楚耀條囡
膠面人

但阿呆youtube生涯已經完結

有睇live都知arm office有幾多文宣，d狗肯定借機煮死arm

條八婆極速開yoga房呀 一早步處好飛起啱channel啦

老實講 如果私了唔成 搞大件事有咩問題
講緊打人禁錮wo
快啲post cctv啦 好想睇人仆街呀 邊一邊都好

其實做咩鎖住佢？

樣都無 話係佢老母都得啦

咁撚煩 炒哂兩個咪得
橫掂d人都唔係睇佢兩個

屌你個鼻

嗰陣條女認左係拉扯而家就話打

就咁睇呢啲瘀傷似硬物撞擊/仆親整傷，正常撻落地應係腰背腿大面積瘀傷，同埋都分咗一段時間啦啲瘀傷有無咁耐都未散呀我炒車仆損都一個月埋哂口啦你話如果條女一早影定諗住依家做鳩條仔都唔出奇，不過背後就可能好早set定個局

好撚樣衰

求其加翻個姓比條mk啦 仲民好親切好嘔心

嗌交激動？利申9估

比著係你 如果你真係好唔鋸有條友打鳩你
你會唔會告到佢甩褲先
除左對家話比返某d利益你or有人出黎協調
依家似係有人講完唔認數姐

我幾肯定陳麗柔 呢條垃圾會收皮

電結他

得罪講句，兩邊拍片都唔好睇，huge嗰陣最好笑

有mk養

出動埋星座撚

大家睇微辣算啦
係香港搞乜都死
香港人最中意搞死香港人

巴打支持你 呢班好食懶飛既KOL靠你追擊喇

所以可以郁手打人？ 嬲喺藉口？

條友真名係乜

咁有一邊都好無辜姐
一個俾人打完再俾人炒
一個俾人載綠帽再俾人炒

Mk收皮就岩日撚日係ig扮慘
好撚嘔心

仲有毒撚fans嘅，睇啲電莖雞就知做女人幾好搵

即係MK仔同條女搞件事
扮乜尻嘢

直覺話我知無論中間真定假都好
事源一定係條女帽人先

呢個galaxyman仲要係咁repost返人地share佢既post喺story 覺得做多左

我幾肯定唔會賣樣嘅人 係不死架
點都有fans

想搶電話？

唔撚得緊係
條女目的想搞到咁大就係可能就係想呀roy比人炒
如果呀roy真係無郁手但又炒埋佢咁咪達到條友想要啲目的囉
咁咪又製造多一單成功metoo完工都無撚埋嘅案例囉

應該係達成共識Roy要公開交代但到咗限期仲未有任何行動，而Roy就喺ig youtube暗示 陳麗柔出軌比帽佢戴，陳麗柔見到咁，於是就發生呢單野？

所以返工真係唔好揾裏面人拍拖

佢啲死忠幾撚多

依樣又真

唔會養得耐啦 條女遲早兩頭唔到岸

你話點咪點囉P牌仔

即係借題發揮啦

肥仔受罪
其實條女係咪本身已經想走
疊埋心水教瑜伽？

D女人去做瑜加 一路r tips點出軌

摩牙摩牙 未聽過

？推微辣做咩

條mk仔上完位就唔要架啦 真係同佢過世咩

感情嘢放上網批鬥公審做乜鳩
覺得有問題咪報警處理囉 有人幫你查明添
有冇岀軌都唔係打人原因 但幾張相都證明唔到咩
利申 只係睇蝦叔 連佢地一齊過都唔知

依家我真係睇蝦條同肥仔啲片 其他人可能我唔識欣賞

如果呢單野搞死左arm channel
柔柔同阿呆死十次都唔得掂
比連登仔屌死

福正拍片係幾有heart既 但無資源 無乜題材

又冇人話打人就岩
估下個原因姐

D口吻咁似藍絲 我唔理 總之犯法就係唔岩

邊有咁簡單直頭想成個youtube圈批鬥佢 社會性死亡
不過我鐘意睇人仆街 請繼續

推

咁佢都幾成功 好多人之前一定唔知佢乜水

Arm channel 唔會見到佢

佢yoga真係夠料教人咩

講反話阿屌

瑜伽房都極速開埋 你估下

一齊冇耐就送間studio俾條女
條女咪冧到溫溫燉燉

仲要點解唔打其他位要打個肘
博自己痛撚埋一份咩

4月7號識依加呢個mk，4月中同啊呆有拗撬推撞， 相隔一個月個mk就send相比肥仔(姐係一齊咗）。

你話唔係因為個mk仔而分手講都無人信啦

岀軌唔係一定要攪野，你精神上中意咗第二個都已經算係。

仲有面掛住Galaxy呢個名
呢條友邊度有佢邊度就會散

頭先先比條微辣粉咬cls架

比我既話袋底泥都吞埋

二人堅稱拉扯 好明顯係條mk想搞大件事啦
同埋肥仔咁出得其實都應該冇片/有片但冇打人 如果係有打人片而肥仔出呢段文 啱channel應該玩完

睇番舊live肥仔話陳麗柔係第一個啱channel員工
但話佢果時做野唔成熟 搞到唔係好中意佢
係後尾陳麗柔先再加入返啱channel

拍下mv 唱下歌都好高view

蝦叔啲拍拖系列
Blue嗰個爛gag

啱呀

所以保持行車距離

最撚憎mk仔吹雞 咁撚叻就唔駛乜都擺上網啦

明顯要搞大件事

如果真係有打 就似用硬物打

陳麗柔係903做歐陽志強比人屌到傻

係呀 我最火滾係擺埋公司上枱 嬲到我訓唔到

你係為公司好 又有證據自己去報警囉屌

有名氣有樣大把毒撚報啦

可能一齊之前就講定呢 成個process 咁快

一定唔係仆親/撻先
自己試下扮仆扮撻,
無論咩方向點仆點撻都一定係膝頭最傷,
除非佢生理構造異於常人/唔係仆係地

但都冇理由一撻撻咁得意

又多單花生
話時話夾公仔單野都未食夠

Q&A佢自己講左唔係

本身已經少左廣告接
搞咁多嘢，間接影響公司
肥仔要撐住

條MK仔想出位？冇嘢搞搵嘢嚟搞

"咁憎警察，有事嗰陣又去揾警察?"
藍絲好興講呢句，但我覺得錯唔哂。

721或者好似你講姦殺案，呢啲咁嚴重咁緊急就梗係要揾狗，始終得狗有權力處理到
但而家呢單，我就咁睇，似私人糾紛多啲(隔咗兩個月先話報狗，而且係因為個男嘅唔處理唔交代所以先報)。如果你同我講呢單嘢好緊急，我唔會信。
佢大把方法可以唔洗經狗處理呢單嘢，最好辦法就係post哂上網等網絡公審佢，但佢而家話去報狗？

就係間瑜伽房？

其實其他人都好努力 淫佬都好比心機

我都一路有睇支持佢

啲傷痕相好似當年theresa爆比大波謙啲相呀！

又咁講 如果真係咁搞死左
佢地又真係抵屌喎
肥仔用咁多心機搞檔野

Yes
你話係柔自己打本開搵撚信

成個啱channel執柒咗去啦
啲片水準每況愈下
靜係掛住搞兒女私情 貴圈真亂

倒不如做Reality Show 啦
捉哂佢哋入間屋到
拍套香港版嘅too hot to handle

如果呀Roy無做錯任何野
點解肥仔要內部處分佢
而呀Roy又接受處分呢？

姐係肥仔有睇過cctv睇到呀Roy lock佢/打佢？(禁錮/傷人)

如果係鬧交有推撞下
咁小事又洗唔洗內部處分？

擺明想攬炒埋公司啦點會仲諗為咩公司好

就係鐘意屌鳩你d笨柒

真心mk仔

其實仲文唔係一黎就話報狗 俾左個限期公司同對方處理 但對方無再進一步行動 佢先話報 （亦因為咁俾ig啲人屌）
即係一開始諗住私了 對方就闊佬懶理 先揾第三方

再講社會性謀殺 睇得日劇多咩
知唔知香港人係呢啲事上面最善忘 而所謂出鏡就最厚面皮
大至早排日日講小豬 以加咪又無人講
識得呢啲youtube明星又唔多 可以有幾社會性謀殺到

Locked呀

你係咪都好想加入公司
間唔中執一兩Q呢？

條仔有無打人，我唔知
條女有無派帽，我唔知
但我唯一知道嘅係肥仔會成為最大輸家

覺得佢係開完ot終於收工
然後爆單咁嘅野 之後就係架車求其影

師兄係咁有撚用咩
電影係年年畢業啲人都好有心la

差人先生 佢話告喎

無話打人啱喎
搞上公眾層面，就一定要睇埋背景原因啦
真係帽左人的話，道德上係錯喎

應該講緊roy鎖條女係office 所以內部處分？

鍾意睇郊遊個系列，但新嗰啲片尤其係指指點點。。。
anyway好睇utuber又係黃嘅愈黎愈少，要加油

啱啊

屌呢個女人真係賤到仆街

真心其他人都好比心機好努力 見到有進步

依家比佢咁樣攬炒

屌 又係咁撚樣 兩個人既事洗唔洗你條後來既外人講啊
扮哂正義凜然攞光環 事實只係得主角先知
等兩個主角解畫先啦
見撚依d外來人扮到知哂內情就燥 知你溝到女好叻叻

睇微辣多數小學雞多 仲要幫啲”藝人”開晒IG fans pagejm9

個mk仔同條女一早有嘢啦
欲蓋彌彰話條女同阿呆分手後先一齊，女嘅又話冇mk 嘅wts 同電話，做得太明顯啦嘩

就咁睇相我唔知點打可以打到咁，照推斷9成係搶電話然後個女人跌落地啦

不過誰是誰非都好，見呢兩條狗男女一早搭好晒雞棚再搵埋人ig帶風向，就知呢兩個人心腸都幾毒

佢大可以出文字post就算
其實肥仔都講得好白
就係條mk要同啱channel攬炒

睇個galaxyman ig已經覺得mk到不得了

擺明係見公司唔想處理 嬲嬲地咪叫埋條仔吹雞
條女幾識玩 依家公司點處理都死

on9就早抖未審先判 獌以你為恥

點解講到full pay 買咗個舖位咁

睇肥仔個post 本身二人達成共識 即係女方都接受左啦
隔一個月現任男朋友又想搞大件事 仲要女方唔肯上去再傾
明眼人都睇得出MK仔想搞死啱channel 唔俾女方上去傾
肥仔會唔會後悔搵MK仔上佢地live show做嘉賓

Mk直接出律師信啦 使撚放上網批鬥咩
而家小學生圍p 搵認同咩
仲文 仲你老味 最好佢消失埋

呢個mk仔住公屋咁撚多錢又開ig shop又開酒吧

我都有野爆
上年陳麗柔未同呀呆一齊
我係荔枝角見到佢拖住條仔拍拖
點知隔咗兩三個月
Armchannel就傳佢同呀呆有野
正常有腦都唔會咁快就決定同公司同事拍拖
佢地仲要做social media

肥仔真係要好好處理下公司啲人事問題
唔係咁搞法
下次又爆單勁既出黎

你知唔知開間studio都要6位數起錶

手肘傷係近內側, 如果係比人用硬野打, 跟住起手擋, 又或者仆親, 係的確有機會會做到呢個傷, 所以呢個唔評論

混血肥仔ig

話你個傻鳩唔好搞分化 就等於微辣粉 P牌仔真係P牌仔

公屋最多有錢仔

我屌佢老母啦

聽落去條女好似好亂
啲MK妹心態真係唔識捉摸

挽
玩
喺連登就打正字啦thx

條女=老鼠屎

快啲多謝mk哥接收左唔好再害人

如佢所願啦

關咩事

仆你個街
咁連登仔一定要去mk仔個ig反擊

食屎啦mk仔
我點都撐arm channel
一定要批鬥返個mk仔

MK撚有腦咩

老實近排啲片好廢下
以前周圍去個啲片好好睇 影相啊後製effect個啲都好正 特別係菲林個啲
不過始終要返工 仲要拍片真係唔易

人哋一早吹晒雞先開火

有冇個mk仔個ig

真心唔撚識佢

個樣乾乾淨淨咁 原來咁濫

得la！環島巴打對你唔住 得未ar

以前跳舞嗰陣已經開始呃隊友錢
但到依家都仲有面掛住Galaxy呢個名（佢以前跳舞隊Crew名）
無利益嘅嘢呢條柒頭係絕對唔會做
包裝到自己幾好睇都無用
陣賤格味都係會滲出嚟

Galaxy man

就算帽左人 郁左手 表示合理化打人行為？
事實上咩情況下郁手打人先已經唔岩啦
Btw戴番個靚頭盚，郁手唔岩喺氾指14巴港女 廢事幫下口又比兒登仔屈女權撚

推到條mk仔收皮啦屌

冇睇開啱channel 但睇呀J條片仲以為幾pure

連登仔一個打十個
唔係唔去返佢ig開火下嘛

連登最憎垃圾mk仔

在沒有合法理由下，禁止對方離開一處地方，即使只是短時間，即屬犯罪。

擋就真係太格硬黎啦 你自己試下用內側黎擋
就算自然反應擋既話都唔會打開對手 完全唔make sense
仆街都仲合理 但如果仆街屈鳩人打佢就

對腳睇啲疤痕既色澤似係舊傷嚟，正常似係皮膚敏感留落既疤痕or俾蚊叮蟲咬，正常人點會瞄住小腿部分打呀仲要一撻撻除非條仔搵鬆肉鎚揼鬆佢啲肉呢啲特殊癖好就話啫。至於手肘方面，可能大家之間有拗撬男方推到女方落啲硬物/枱角造成就合理啫，不過斷估無用，要等當時人出嚟解話先知

More

睇左幾頁留言，全部都係邊個食邊個，招fd子youtuber？

屌 以為galaxy 係佢英文名

呃隊友錢 如果係真嘅 呢啲人好極有限

如果真係有打 係打個刻應該咩留戀都無曬 有幾愛都係咁話
可以詬病既係move on得快 但如果真係俾人打過 呢啲時間咁valunable 咁快手有下家都唔出奇

可能係新片預告
家下IG嘈交係同觀眾互動

有得諗
不過間公司啲人淫亂到咁
拍Tokyo hot可能更好

幾搞笑 即喺就算前設喺帽左人所以打女人 呢個行為合理化？ 嘩你啲口吻都好撚似 因為社運所逼所以斬人條藍絲喎 一拉就拉埋黃藍 叻

似係有人科水

你諗多咗

最死條女不嬲都係咁

more

其實男性正常身形 真係要打 係絕對可以

MK黎講可能性係真係有 但唔理佢 當佢係派帽先

肥仔借勢重組下啱channel 啦，淨係靠貴圈真亂頂唔到幾耐。如果唔夠人用不如唔好日日出片加直播，重質不重量，同埋唔好成日推D 幕後員工出黎幕前啦，好似個個員工都要有分出鏡咁，例如阿Roy 前排出埋黎做綜藝，但係根本唔夾，專心做音樂咪算。

打人唔啱
但如果條女因為帽咗人 俾人打 都幫唔落
留名睇cctv

Ben姐

一黎就扣晒啲錢

男方話識左佢半年啦

講真一睇就知呢條友唔係啲咩好嘢
我喺度就此聲明就算無論如何點我都唔會幫襯你去你間酒吧點睇都唔撚想睇你
你又唔會影響到我睇arm channel
真係戇鳩喺度曬大家時間

仲要晚晚live

話微辣垃圾就係分化，笑我幾時有講佢政治取態ar撚屌

屌你老母呢啲咁既垃圾post推撚左幾十版

啲運動post而家連熱門都上唔撚到

你班連登仔冷氣軍師之餘都幾撚廢

條友以前同光頭幫一齊拍片
之後飛開左佢
自己諗

柔柔話無電話喎

扑野扣幾多下話

睇得兩集未講到

肥仔咪話公司及二人達成共識

日本個套雙層公寓仲好

無合理化
所以更加要知道點解要打人
原因如果係帽人，唔好諗住條女係受害者
佢都係加害者

銀河人

香港搞到咁都係一頂綠帽做開端

拍拖系列正撚到

個殺人犯仲未有心情 唔去住

你on9?根本唔係討論打人岩定唔岩
大家研究下會因乜事會發生哩件事姐

咁都代表大家當打人係合理？
而家討論下個原因都唔可以？

同問
分咗手之後溝第二條女，好出奇咩？
咁ig互fol咗，我dm你又叫狗公咩？
無偏幫邊個，但唔可以ig識另一半㗎咩

啱channel已經好辛苦
仲要俾感情事拖累

common sense is not common

咁咪等大家思考信唔信

呢度高手雲集有法醫同身經百戰既格鬥家分析傷勢、兩性關係專家同情場高手同你分析戀情、公司管理層同公關高手親授危機管理
要乜有乜，點止食花生咁簡單

花生post都可以嘈交

垃圾channel
泛登捧親嘅都出事

唔太同意你話女人畀人打點解唔即刻追究
唔係個個人都勇敢企出嚟去指控當下你愛嘅另一半
要喺個陰霾走出嚟先有勇氣去指證㗎

其實真係會好大陰影同心身傷害
無經歷過真係好難明，嗰種情緒好複雜，唔係只係嬲咁簡單
更多嘅係驚、失望、唔開心、不解，甚至覺得自己做錯嘢所以先畀人打等等嘅情緒
總之好難話一時三刻畀男朋友打完就即刻割席報警處理

有ig有fb洗鬼電話

都話一野炒哂兩條友唔好煩
有咩事就兩個自己解決 無論報唔報驚都好

成件事又唔關肥仔事 佢都盡左最大努力

Btw 呆應該有lock到柔 多數門口有cctv所以影到
所以肥仔先要處分呆

佢話無就無啦 除非阿roy講姐

分手溝女都狗公

啱呀

個畫面都幾撚好笑

巴打都係bboy？
條友以前食唔少女
人又串

都係 但係我硬係覺得有少少格格不入

佢地應該係筆友嚟，會寫信來往

依加無電話 無whatsapp代表無其他方法溝通？
ig呢？tg呢？
條女仲要成日去佢間bar

條友唔知做乜
好似唔俾人去討論戴綠帽一事
利申下：打人係唔啱架，ok?

真係迫到日日都要出live做直播搞到好似為做而做咁有啲topic都唔吸引人又要夾硬死做落去搶viewer 不如主力一個禮拜做一兩日咪算囉
幕後果啲無gimmick無idea就唔好迫佢地啦
連呀roy都要出黎做綜藝根本都唔夾搞到好尷尬

咁係咪姐係無做過先？
無lock佢/打佢/推撞佢洗唔洗達成共識呀

呢條友未開酒吧已經成日食女
開左酒吧咁多靚女客真係溝到口乾又腳軟

有酒吧地址屋企地址

呆好慘

呢個真 仲係有啲生硬
但睇得出放左心機

好似謝霆鋒咁block爛個結它

真，唔好洗咗啲有用post啦
btw善用不推文啦屌你地

一個堅稱話無打
一個又堅稱話有打
通常都係拉扯
受果方實誇大黎話係打
有cctv情況下2邊都咁各持己見
應該都似情況嘈交肢體拉扯

呢個由來遠啦 差唔多7-8年前 所以無乜人知
自己Youtube搵Galaxy Crew 仲有佢隊嘢嘅比賽片

推呢個
Post上佢ig

Ig dm傾左好耐又話你知咩

真係好撚柒 博存在感 搵人認同

佢係咁上綱上線，我唔係唔同佢玩呀

唔知出律師信幾錢 但放上網係最短時間俾最多人知 係發大件事上黎講 佢無做錯喎
anyway 保持兩秒距離 同個個係主角個名 廢事一開始就佢佢佢

阿呆的朋友就是阿呆

明白 都會有依個可能 我個視覺就係如果我男人俾人打我會點先報狗做法律行動先

特登搞大件事 可以借啲易宣傳埋酒吧

3個事主都唔撚識

點唔啱都唔應該打女人嘅。。
除左狗乸

隔左一個月 仲民再搞大件事都知咩料啦

佢好極端例子 俾老婆打到骨折

個名太臭 近少少都會知
出名扮大佬 上親去練嘢就係度影Model相
影鞋相賣炒鞋 然後轉個頭話隊友無熱誠跳舞
佢間唔中會po跳舞片 講到自己幾熱愛跳舞
含柒啦你

雞黎 之前youtube直播講自己同ex d性愛經驗

隊友咁撚on9錢都唔問條仆街拎番？
做義工定為興趣呀？

睇黎mk仔圍內都有人好唔gur佢

On9

個幾月就深入了解

推到佢仆街

Pin

唔係唔信，但冇一個隊友都唔追返？個個開善堂呀？

不嬲呢啲事情未經證實都會有一大堆人幫住個女人先㗎啦

蝦條同肥仔係好似朋友大家麻甩佬傾計 但係淫佬自己拍片就好似仲同緊個cam講嘢同埋題材方面唔係太吸引到 我都希望佢拍得好啲可以多啲片娛樂下

磨牙爆料啦

Pin this

想知商台單野
係咪關jacky事

想睇蝦叔同肥仔行多次路

係啦，隊友們去左邊
待FC
咁先穩陣

似係 佢搞到咁似預左唔番去 攞成間公司較飛

仲有佢舖頭同酒吧係咩名

推到佢仆街

唔撚去幫襯 雖然都冇人識

你當佢哋一齊衝左都大大話話5-6年
邊估到呢條撚屌會咁賤
大家都好愛呢隊Crew 同時候佢一直利用呢隊Crew
玩埋心計 導致最後甚至有部分Crewmate會覺得佢啱

條mk佬年頭分手，話無縫接軌柔柔

重點係9個都唔問佢拎翻錢
係on9定弱智
定係作緊故仔

勁多個空ac

深唔深就唔知啦
但入就一定入過

點解隊友唔追 唔少錢㗎喎 定個信字咁值錢

柔係咪覺得未扑就唔叫出軌

給我打，往死裡打

Galaxy.shisha

之前我誤會左蝦叔性騷擾嗰個蝦叔係蝦條哥

的確又真係似yoga跌傷多，始終yoga好多用手踭支撐嘅動作，同埋一跌小腿瘀都正常。

我只喺覺得乜原因幾嬲都好 郁手呢個動作表面嚟睇已經喺錯先囉 喺幾嬲都郁手先
而唔喺單單 單方面討論當中因由 將郁手先 呢個行為合理化 變成 「一定喺因為有事發生 當中男主角好嬲所以先打人」將個行為冠上合理化行為既理由做討論囉

心前好似有玩開錶

如果要上法庭應該唔可以交出黎住？

佢啲手手腳腳瘀痕
之後無啦

郁手定拉扯
留名睇片

我偏向信係拉扯

斷指添呀

其實呀呆如果真係冇做應該可以告撚返佢哋

重點其實本身和解左，而家mk仔又要搞大佢？

好撚憎呢D MK仔
有證據就拎出黎 唔好撚係到擠牙膏 睇到都火
打你老母塊系咩打 拎CCTV 拎片出黎囉

柔柔派帽比呀呆？

條女唔憤氣
要搞死arm channel

唔好用常人既角度 去解讀mk仔女既內心世界

銀河mk仔係咪以為ig多人share就代表岩
好撚嘔心啊 柒頭
睇你個3間鋪幾時執柒

達成共識之後一個月肥仔就無啦啦收到啲傷勢圖

都幾仆街 冇呢個channel我唔識佢

前女係who

如果真係有打佢，俾我都一定會搞大佢

HUGE比佢害撚死